傳退出娛樂圈 黃心穎改名轉行做地產 美國過新生活

黃心穎自爆出與許志安車廂偷情，形象直插谷底，工作全面煞停，其演出的劇集全部被抽起，其中《法證先鋒IV》要易角重拍；而心穎曾在社交平台發文道歉，但之後避走美國，便一直「潛水」至今。近日她主演的新劇《牛下女高音》獲解封，定於10月7日晚首播，成為今年4部台慶劇之一，監製黃偉聲表示心穎的戲分將不會刪剪，原汁原味播出，TVB似藉此試水溫讓心穎「解凍」復出。據知TVB不打算安排心穎出席宣傳活動，只想她做一個道歉訪問，測試外界反應，奈何用盡各種方法也未能跟她取得聯絡。

有消息指原來心穎已決定退出娛樂圈，並改了英文名，轉行做地產經紀，主打跟外國人做生意，在洛杉磯過新生活。心穎有此決定，最大原因是發生「安心事件」後，她一直希望挽回跟馬國明的一段情，但男方最後選擇結束3年情，令她大受打擊，放棄返港的念頭；另一原因，是她不想再連累家人，經過多方面考慮，下定決心留美發展。

只要講撐反送中 包保佢無事

Property sex

雖遠必誅
洛杉磯呀拿

乜撚野大受打擊 你老母 俾綠帽馬國明 仲要佢原量你 傻的嗎

property sex

原諒 打撚錯

Fake agent

連登佬不嬲善忘

wfc? 唔係善唔善忘嘅問題
而係喺今日嘅時勢 呢條友已經毫無談論價值
明白？

Fake property agent

佢不嬲富豪家庭

洗鬼做

咁正常都想人原諒既

貪你tvb高人工？

都係靠父幹啦
佢老豆老母唔係喺美國生佢
今時今日邊有美加雙重國籍

識貨

安心事件→→→
近日她主演的新劇《牛下女高音》獲解封，定於10月7日晚首播，成為今年4部台慶劇之一，監製黃偉聲表示心穎的戲分將不會刪剪，原汁原味播出

講反送中→→→
永久封殺，馬上抽起《牛下女高音》

識玩緊係等播到一半以上先講反送中
Tvb腰唔腰斬都攞返個彩

李佳芯有板你睇，BB來了第二輯俾無綫飛起。

佢拍 property sex 我一定支持